開箱！3秒自動泊好車？Mercedes Benz 奔馳E Class E200房車，2018年款自動泊車系統測試

幾錢架呀

佢個自動泊車好堅，以為會撞但其實d位預得好準

試下入地獄停車場泊到先講野

咩型號，有興趣

老老實實 就係呢啲地獄場先更加需要呢啲系統
電腦真係會幫你攞到盡個角度

標題咪大大隻字

冇野啦，睇錯

冇錯，係盡到以為會撞但其實唔會

屌你老母開頭講D咩auto lock/unlock車門 棍波handbrake d野幾多年前呀, 發現新大陸咁

又要scan 又剩
係香港地....神早比後車插左入去啦

放心,來到香港一定閹左
運輸署一定唔批

愈多電子野既車, 係香港愈危險
香港人渣車意想不到

好多年啦

冇閹到

依代E 仔香港一早有自動泊車，但只識泊兩架車中間既位，一排空位果陣唔識泊

出多多呢d功能，整到楂車個班on99

咁你又用smartphone？用到你on99咁
去打 Morse code 啊笨
老屎忽思想

但片中L位當S位咁泊

電腦唔識睇地下d線😂

呢d function 無撚用
3秒泊車？
佢身一個s 位 demo
由確認開始到泊好係就係快
但scan 都用左好多時間
佢未scan 完我都泊好左啦

Scan 得太耐，如果後面有車就比人屌爆

舊款都有，不過要自己轉波

揸左幾年未用過一次

啲個係咪趙善軒嚟

香港啲友仔 扭兩手已經禁撚住平安鐘屌柒你

岩晒大陸女人用
發達啦今次

我都覺得係target女人，俾多個籍口d男人換車，”老婆你睇下，買左佢你都好易泊好架車”

Me too，GLE一早有，係仁孚佢demo左一次之後笑笑口同我講依D科技唔好信曬，幾年我一次都味用過

通常啲人都係唔識泊s 位，先要呢個功能je

點都安全過女人既.

好多牌子都有同樣問題

一排空位自己搞掂啦......

容易壞啊，無錢整啊

同用棍波型D一樣原理

呢啲技術愈搞愈多，咩自動駕駛咁，總之白痴都識揸車，目的係擴闊消費者層面，賺更多錢。

但我都係手動泊
唔係好放心

奔乜撚嘢馳 ，平治呀

係呀

屌，個人向後望泊車最型

無錯。我條女揸左半年車，都未識泊s位。叫佢泊位倒後時一野扭盡個軚，佢永遠係劣豬腸咁慢慢扭。

嘟...嘟...嘟...

平時後波都未入好後車就準備呠你啦
車場死角位就啱用

唔好咁out啦，睇下汽車節目，都唔係咩新技術

其實係俾女人用，以後係街見到女人渣Benz 仲要雙手化緊妝，架車自動泊緊，你都安心D啦，點都安全過條女手動渣車

落車等佢自己泊最型囉

其實都無人反對
只係話唔好用，唔會用
你咪加落架車到 lor
有需要嘅人就會用

L位當S位泊呢個好笑

到目的地就開門落車, 泊車就交返比泊車仔做就最型

條友擺明冇渣開車